［荷包告急］陳雲：選舉日投票以外既選擇 — 課金畀陳雲

陳雲：區議會是什麼？無實權的地方諮詢組織囉。為何政黨熱衷區議會選舉？為有撥款否決權的立法會佈置地區拉票樁腳囉。為什麼極權的港共這麼熱衷要市民投票？兩大陣營都是親政府的囉。
區議會無實權，卻分佈各區，目的是架空地方民主。地方民主的實權組織叫市政局及區域市政局，九七之後殺死了。
由於區議會無實權，故此議員是用街坊服務和溫情來維繫選票的，故此他們的政績是人情和形象。這種議員形象投射到立法會的地區直選議席選舉，就是男子著西裝chok樣、女子長頭髮眼睛水汪汪的情趣投票。依靠政黨在區議會贏得的樁腳佈局，無政績的候選人也可以用形象來取得議席，在立法會漂亮地表演，之後放棄行使財政預算或惡法的否決權。
立法會除了建制與泛民兩黨之外，不會出現第三勢力。因為區議會並非實權組織，故此用形象訴求，形象訴求只會形成兩極化的忠奸分明的假象。
虛假的戲劇舞台除了忠與奸之後，是不會有第三勢力的。你想玩死編劇呀？
建制是親政府的，泛民更加親政府，不過多了一重舞台表演，臨時演員都是專業演員。選民呢？投票選出舞台角色而已。
請投票支持第三勢力。請捐助陳雲的普選制度研究。

期望各路善長人翁慷慨解囊、隨緣樂助一百幾十萬畀國師度橋，化解今次香港既危機

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

搞城邦狗仔隊 就得

百幾萬

開始覺得佢唔係未食藥
而係老版仇思達

發神經

佢見眾酬咁好搵又想分多一份
講到尾都係同泛民一樣為左利益，無份分就發爛渣

講真班勇武從不為個人利益只為香港

收皮啦
乜都無做過
淨係做冷氣軍師
好意思眾籌

請不要把偽本土同國師混為一談

借個位

催淚彈污染地圖上線啦

仲貨金?

唔係話要杯葛呢個殘廢嘅選舉制度咩

問題係佢真係想眾籌比佢做冷氣軍師......

淨係佢個fans page

北歐心科學 叫人投白票

應該拎去打靶

佢地都痴根
如果唔係鬼，就係自私撚。十萬火急果陣講投白票

陳雲熱狗怨婦mode: On

死撚開啦癲佬屌你老母

預言佢以後會怨婦上身話冇遠見智商不足嘅香港人唔識珍惜佢唔眾籌俾佢要香港人承受返苦果

有冇兄弟覺得
就算捐俾民建聯都唔會捐俾陳雲

起碼民建聯有包米

我射落海

問黃洋達攞咪得 熱狗仔隊果三百幾萬應該未用晒架

研究完你都無力量去實踐啦，淨係識天馬行空

課你老母